富途老手入一入黎

新仔啱啱開咗AC 想知道申請供股嘅步驟係點 問客服條友講嘢講到一嚿嚿

咩供股
你指月供既牛牛好似冇

咁大獲 仲等我專登開個AC 好彩回贈左一局騰訊一股匯豐